小妹喺Starbuck 溫緊書嗰陣俾mk 仔遼，男朋友又唔喺身邊

是咁的
臨近dse 小妹開始要勤力d 溫書
咁就去左starbuck
叫左杯grenade mocha
溫左個幾鐘之後
當我岩岩做完英文reading 嘅past paper 之後
有兩個mk 仔一個有紋身 一個肥仔問都唔問就坐左落黎
我>呆o左
然後紋身仔就問我溫緊咩o丫
甘我帶左耳筒就扮聽唔到
然後個肥仔蚊走我個耳筒
我嚇一嚇 問咩事
紋身仔就話 不如上黎我屋企溫o丫好舒服架
我緊係冇理佢啦～帶返耳筒
然後佢又講左好多咸濕變態野
最後我頂唔順見差唔多天黑就返屋企
覺得好恐怖刀唔知乜野人黎
返到屋企見到條底褲有少少前列線液溜o左出黎
我係咪唔正常

100/100

同佢講
如果佢做past paper滿分
就同佢玩

乜而家啲mk仔鍾意玩三人格劍嘅咩

This

刀你老母 死返5p

點解你唔返自己屋企溫

拎杯mocha fire in hole 咪得

終於有人發覺

gay

THIS

IS

無高潮位10分都比多你

甘你老母 刀你老母

50分 請繼續努力

死人妖滾開啦
冇人想知呀

自修室唔去？

Starbucks三劍俠

扮唔識中文 同佢地講英文自然會走架啦

Grenade mocha

手榴彈
不安